警方：最高峰有33.8萬人參加民陣反修例遊行

民陣公布，今日的遊行有破紀錄的接近200萬人參加。警方就表示，經原訂遊行路線，最高峰有33.8萬人參加。

香港發展中心委託科技大學前經濟系主任雷鼎鳴，按實時取得的數據和影像資料，估算今日參加遊行總人數40萬人。

中心在遊行路線不同地方設置點算站，實時點算行經點算站的遊行人數及隊伍的密度，傳送給雷鼎鳴團隊作綜合統計。

多謝毅進仔提供笑話一則

科學計算法

毅進制又贏！

科學毅進制

On9 都冇人行

毅進仔數學係差啲架啦

毅進仔計數係咁㗎啦 每次都唔知計少幾多

200萬用 毅進制 =33萬

乜唔係少過上星期?毅進制都錯唔晒

編輯

雷鼎鳴，BBS，JP（Francis T. Lui），中華人民共和國廣東台山人，香港科技大學經濟學系前系主任及榮休教授，香港建制派政治組織幫港出聲成員。

算啦唔好再咁多擺咁多注意去警方啲數字
大家都知咩事

人大左發現有太平紳士名銜既9成唔係好人

有英制有公制重有毅進制

玩語言藝術
經原訂遊行路線，最高峰有33.8萬人參加。

原定係行中間有電車路果條大路
但今日上下d細路都加開埋
另外最高鋒係指某個moment
又唔係等於總人數

原來毅進制係log linear scale

破解左